大家小心啊！！！狗記招今日好撚鬼

我番工無野做就睇記招
睇下班傻鳩點比記者屌

但係每一日嘅共通點就係５點即走！
甚至係未夠５點就走

今日搵幾條撚樣出嚟講咁撚耐
留曬啲senior記者係記者會
係咪想shift focus 等人唔好留意機場？

係咪機場會有咩大事發生？
我真係唔想有手足再比人拉
走啊 好撚奇怪啊真係

最少宜家已經傳到咁勁，居然都冇其他台開LIVE
實有問題

推

我想搵嗰時好似冇大台去報

有無機會推到比記者知